如果美國要中國賠錢，我支持割讓香港代替錢賠比美國

我支持香港為國捐軀

香港曱甴多過人，支持送俾美國，等佢地冇得感受我哋祖國嘅溫暖懷抱